監獄學園作畫算唔算一流?

以前睇左動畫，最近突然諗起佢就再睇埋漫畫
發現原來作畫都幾靚
而且一直覺得一D漫畫家可以用同一個風格畫到唔同樣既漫畫人物好勁
佢又真係唔係只係換髮型咁簡單，而係每個角色個樣都唔同
分鏡、動作都好好

我唔係睇開漫畫，所以真心想問作畫係唔係已經算一流?

btw睇到花姐表白個度
突然好驚訝佢個日同清志「約會」表現得好正常
清志唔開心仲去安慰人
雖然唔係好習慣，但個反差好正，以前明明係個痴左線既女人
原來反而好似係全漫畫最正常既人

花係好女仔

好想比學姐屙一身尿

係
不過運動會之後我發現全部女主要角色都正常哂

好想結局揀花姐

香菜配得太好

花=G

鼠!

你可以試下搵個作者以前d漫畫，同one有得比
但真係睇得出作既進步